[突發] IPhone 8 制作機密留出 在家中也能自行制造？

[此帖需回覆才看到內容]

ccccccccccccc

Thx for sharing

ccccccc

thx for sharing

感謝大大無私的分享

一開始唔好咁狼，

拎張list去深水埗搵人砌唔知食到幾多